有冇人鐘意lunch果陣飲酒

星期5真係好chill
又唔係成日有人叫做野

一路飲緊

同事locker長期有支black label

好苦

食完要整兩啖陳年二鍋頭／醬香型白酒

做地盤？

Jolly Shandy 算唔算？

小學生lunch都唔飲

返緊工一路飲
將D威士忌倒落津路樽飲

我會

會靜靜地飲下嘉士伯隻無酒精啤

有時同事會一齊飲

日日lunch 都飲， 停不了

無酒精飲黎做乜

老公餐餐飲 一起身就飲

有時廢事老細知又想飲啲會飲下

如果大家都飲就飲正常啤